Nueva version del quemador de biomasa multicombustible,su rango de potencia termica esta comprendido entre10 y 35kw modulante segun tipo de biomasa,incorpora sistema automatico de limpieza evitando la formacion de costras en la parrilla.